話咁快00年出世嘅千禧bb下年就20歲了

90年嘅巴打下年都踏入三張嘢
九十後唔再係社會嘅活力
當初對未來充滿寄望
諗住可以大展拳腳
出到嚟先發現香港呢個社會根本冇比我哋上遊嘅空間
八十後都可能有啲已經上咗未班車
得翻九十後高不成低不就

好彩我已經唔喺香港

聽日繼續幫李澤楷做奴隸，執 Report

聽日準時起身繼續做奴隸

咁就一世

true
讀非專科同冇讀真係冇乜分別
所以點解啲人成日話學翻門手藝
就係要揾啲嘢嚟專攻
如果唔係都係聽乞食